{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 설악의향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合はペンションに予めご連絡しなければならないそうです。 また、基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する可能性があるそうです。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできないそうです。 ペットと一緒に入室しようとする場合は、ペンションによって入室を拒否することもありますし、その場合もやはり払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあるそうです。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあるため、カスタマーセンターでご確認いただく必要があり、料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。 予約特典としてはスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、バーベキュー場朝食サービスなどがあります。 お子様連れの場合は、安全に注意する必要があります。 駐車可能なスペースがペンション内にあります。 ワインとハンドドリップコーヒーのセットが全客室に備えられており、追加でハンドドリップを学べるプログラムが提供されます。 入浴剤が用意できなかった場合は、Lush - バブルバーを購入でき、DVDレンタルとボードゲームレンタルが可能です。 周辺の観光地としては雪岳山国立公園、テポドン、ハンファリゾート、東明港、束草海水浴場、洛山、アバイ村があり、車両で測定した距離であることに留意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室しようとする場合は、ペンションによって入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、バーベキュー場朝食サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ワインとハンドドリップコーヒーのセットが全客室に備えられており、追加でハンドドリップを学べるプログラムが提供されます。入浴剤が用意できなかった場合は、Lush - バブルバーを購入でき、DVDレンタルとボードゲームレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては雪岳山国立公園、テポドン、ハンファリゾート、東明港、束草海水浴場、洛山、アバイ村があります。ただし、これらは車両で測定した距離であることに留意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 698
    }
}